自己人又開始搵藉口唔罷工

無問題既 行動既野外判曬比勇敢罷工同前線醫護得嫁喇
支持丫麻 加油丫麻 反抗丫麻 收到曬
有你呢句就可以打贏場仗

我地都係搞唔到次成功既罷工
啲人寧願返工搵食都唔肯罷工
算吧啦~港豬冇得救

最叻推比人做
叫醫護罷工但自己就如常生活
你自己都唔肯罷有咩資格要心罷
香港人根本同大陸人質素差唔多
但佢地唔會承認

口號就叫乜都得
行動就 er er er

國際戰線：求國際封鎖香港

這就是現實

其實有唔少被捕手足唔係本身就無業
係罷工罷到無撚左份工 仲要比人拉埋

點都唔返保命要緊

我地罷都冇用
支持醫護罷工 一罷就贏

學生都好大機會唔洗番
以為自己有超級抗體

係衰撚過中國人
賤種黎

都講到生死關頭，好似海關同衛生署咁，唔幫都算仲要踩多腳，成班仚家剷

等攬炒喇，費尻時睬佢地

又外判 一齊罷唔得既

我份parttime老細自己淆底叫人唔好返

香港人醒未呀
返工重要啲定條命重要啲？
罷工先逼到政府

醫護都講到明會罷工
出街病左無人照顧你地嫁

港共不作為，關員都可以罷工，自己口岸自己封！
【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

癱瘓關口，從源頭直接封關！
有冇工會可以推動？？

可行=
冇用=
覺得可行既幫幫手推上去

全港三罷，人人自救

齊上齊落呀屌

根本就係
但樓主講出嚟又要比人話分化

我地罷都冇用
支持警察罷工 一罷就贏

夠喇，唔夠咩？其實真係大家都唔想贏咪由佢
唔好下下推人做